有用Twitter 既麻煩幫手入去投個票 ”國際戰線”

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推